招巴絲一齊玩Elite:Dangerous

如題

而家講到好似有外星人？

係就正,不過我就期待有得land類地行星多啲

PISH

留id吧
steam:Chun Chan(食屎狗icon嚟)
game:Jackhk99

Added

great!返到香港再accept

今日先見到嗰post
game: wyk4wgary
去過Beagle Point未?

仲未去啊,淨係去咗colonia同銀心咋

Btw Jackhk99韓妺icon

有無興趣參加年尾個Distant World 2
我去完Beagle Point之後賺咗差唔多8億

咩嚟同埋幾時開始?

玩家舉辦嘅遠征活動嚟
幾啱啲玩探索嘅人,問題係Beagle Point距離Sol成6萬幾光年嘅銀河系另一邊邊陲,隻船最大跳躍距離越低,困難越大
之前我開隻Anaconda有33LY最大跳躍距離,飛到邊陲遊戲本身編唔到路線

wikia話最少要有34ly,btw我部asp都已經有成42ly

年尾或者下年年初,視乎年尾新patch對Engineering有無影響

好呀
我join

我依家隻Anaconda裝埋維修同補給飛機庫同車庫都超過60LY

但如果透過engineering減磅模組,係可以去到70

係呀架機係主要啲件重先食到個跳躍距離

FSD性能最影響距離,減重帶嚟嘅效益好低

Friend Invited!

想開多次post介紹吓呢隻遊戲,可以點介紹?

你喜歡呢個真係冇固定格式,你求其打少少隻遊戲係玩貿易呀玩戰鬥嗰啲囉

今晚玩到幾多點？
我想陣間join你
同埋你有冇用discord?

話說而家開始未?
同埋參加呢個活動嘅時候有冇啲咩要注意?

未

可以報名先

因為上月steam特價買左既新手留名
Steam id: Lemonjai
CMDR Lemonjai

幾時得閒,帶你去飛熟啲

我平日9點後先online 玩到12點左右
假日就可以玩晏d
依家得架Hauler 周圍做下任賺錢ja..

咁星期六搵你一齊玩

使唔使約定大慨係邊到等ga?

唔使,到時我過嚟搵你
因為我個base啲周邊星系對新手嚟講可能會比較唔方便,同埋我個base要有特定權限先入到

ic..
我依家係附近做任務

因為我得20ly左右腳程應該唔會去到好遠

巴打請問你有冇用Discord?

有ar
Lemonjai#9666

原來巴打你都有入EDTCC喎

係ar 因為冇乜中文forum 有人講, 咪入左去先lor

又多一個入坑
依家人係Hawkins Gap返緊bubble

推

pish

人仲係3萬9光年外

咁咪好多exploration data囉?

由Beagle Point開始順時針飛返落嚟咁咯
中間有一小段係咁用FSD boost

試過一次接遊客mission, 3萬3千光年, 來回飛咗我幾日, 當時每次只跳到15光年...

咁睇唔開

果陣時唔識tune船, passenger mission新出膽粗粗就走去試

我前年攞隻未tuned過嘅Anaconda去Beagle Point，依家望返已經覺自己痴痴地線

但望向早期遠征深空嗰班先係終極痴線佬

最煩係儲咁多exploration data一出事就冇晒
如果唔係我都有點想去探下險

呢排玩緊乜, 有冇得join你wing